其實pokemon幅嘢11歲填到咁真係有可能

屋邨補習社d畫畫班

8歲半都已經咁勁

淨係俾負評但無人講

你想點講

兩個層次喎
反光排線都唔同功力

第一張真係靚

個細路好似11歲？仲有兩年幾練

Pokemon果張勁好多

第二幅粉彩handle到都勁

屋邨補習社89歲都畫到咁，有錢人谷到11歲會點？

唔係有錢就所有人11歲都可以讀劍橋大學，只能咁講

所以我話有可能

估唔到8-9歲可以咁勁

我好佩服你仲可以咁諗

唔係話你果兩個例子唔靚
用嚟同PKM果單野比
係有段距離囉

咪撚再兜啦 好柒

呢兩張係唔錯 但唔代表填色果張呢個年紀都做得到 根本完全兩個層次

有時見到樓下補習社貼啲畫都幾靚

pokeman 淨係個草地都高十幾班啦
仲要啲陰影光線都係頂級

咪撚on9，d垃圾畫畫班，為咗俾家長以為佢d仔女係天才，平時都會由導師幫手去完成幅畫

睇下d比賽，畫室代表，咪又係畫到一pat屎 ，同平時相差十萬九千呎

真係咁撚多天才，香港一撚早變藝術之都

諗返自己6歲揸筆都未定，8-9歲可以畫埋光線，11歲再高幾班真係覺得有可能

呢位小朋友咁細個已經出到漫畫 無咩係唔可能

已經上埋色

我個女3歲仲係會油出界

哇 呢個真係勁 天份

技藝果度不嬲多神童，但人地係去出席果啲認受性比賽

Pokemon 果個11歲填到咁，仲會嘥時間參加啲不知名比賽？

難分真與假

唔係完美但夠真，咁先最靚

垃圾，咁先得亞軍

唔駛考TSA?唔駛升中試？
而且，你而家有一百萬身家，俾多兩年你，你就一定賺到一千萬？

我唔制
一定係假嘅
唔代表唔代表唔代表

按標題咁講, 11歲真係可以畫到咁靚.
我識人教畫畫, 佢話畫到係唔出奇, 至少佢個女8歲畫嘅畫已經有光暗遠近等層次 (我唔識講, 因為我跟本畫唔出)

不過, 呢啲功夫唔係兩、三個月, 或甚一年半載就可以"儲"返嚟.

有可能
即係廢話

聽日有可能世界末日添呀

人地學校交功課同比賽作品有對比同你個2張點同

袁小朋友好似真係有d進步比起vol1

呢d可以靠錢黎谷？

低能
請槍仲有可能 唔講?

8歲仲記得星夢學園同星光少女

乖女

你做乜鳩 好撚尷尬

屋村嗰啲畫室，啲導師都會補幾筆，連登仔咁無知

有無冠軍作品睇睇？

仆街矇比賽張畫仲靚過14歲畢加索

我求你地真係唔好搞我，我已經精神崩潰左。

你地班低質連狗#

屌你 正想講好過袁生

如果11歲真係得，佢老豆老母一早搵傳媒現場實測，煲大佢一夜成名，好過參加一百幾廿個呢啲十九比賽喇。

建議樓豬驗驗眼

呢件事之後見到好多個出黎護航話有同學/家姐真係天才 小學都畫到同佢差唔多 但往往攞唔到d作品出黎比大家睇

屌你啦你個啲油撚到出曬界
點同人比

想睇冠軍

香港有間野叫創意學堂 好多分店
睇完你會覺得原來香港咁撚多畫畫咁有天份既小朋友

但有巴打搵到該名小朋友喺學校嘅作品
相差甚大 時間差唔係好耐 會唔會真係進步到咁？
而其後學校都疑似喺網站刪咗個作品？

冠軍係點

原來袁生啲畫仲衰過八歲

樓主覺得11歲的冠軍作品同8、9歲的畫室作品相差不遠，可以靠努力追到.....不過負評數量已反映出樓主的觀點同絕大多數人的睇法相反

咁都叫相差不遠 樓主要去驗眼/腦
呢兩張一睇就知係細路仔畫啦，雖然同齡黎講算超班

條友係咁勁就唔會得呢幅作品出名啦

中國式logic
覺得俾時間啲人就會自動進步

中國歷史幾千年喇，進佢老母咩進

上面個張咪外圍深內圍淺咁填 光影位都唔岩
下面個張直程係對住原圖copy陰影填色
同呂大師有得比？？？

係，冠軍個幅的細節到每個角色的光源角度、景深、調色等都已經專業級數，跟本兩個世界。

樓主而家等於講緊做看更的過多兩年努力D就可以做G4一樣

想認識呢位小妹妹

日本電繪比賽，14歲韓國小妹屌打全場 | | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲

又要loop
文化唔同畫室教到咩就有眼睇啦
公正性既野大家睇年齡都估到,3歲,任天堂d係咪真天才就太明顯

另外呢兩幅係畫既，唔係單純填色

我傾向係pokemon堆人有專人指導點填色
但落筆仍然係自己

扯咗

Maru

你肯定唔係G4退休做看更？

冇練過10歲都會油出界

揸顏色筆控制力度對小朋友來講係高技巧

如果11歲個冠軍係真材實料，應該要拔尖去外國進修，學校同家長如果阻止個小朋友係藝術界發展，就係香港文化產業的重大損失

11、12歲畫得到真係有可能
咁世界上真係有有天賦才華既神童
但唔係Pokémon個細路囉

同一水平既畫電繪易過木顏色好多

樓主係睇住嗰細路由頭到尾都係自己填色？

咁你話臥虎藏龍無話唔得既 ，11歲已經有此成就，相信現在開始全力裁培，他日必定成為世界知名藝術家，香港之光

之前係地鐵站見過 係現場睇真係覺得好利害

填色同藝術個層次更大啦

我知你住邊

我24歲仲淨係識畫火柴人

仲要有埋光暗效果，呢樣野，你搵讀 art 嘅人嚟先畫到

初中去學油畫
有一半係導師畫

除左樓豬on79之外 冇野想講

繪畫唔係淨係上色技巧，仲有對形體，光線，反光，顏色嘅分析。呢啲好多人畫世都掌握唔到

見咁多人話專業畫師都畫唔出果種水平

就知香港有幾多人係呃飯食既

呂大師就做到

所以話蠢同冇腦真係原罪黎

一定有啦, 只不過有冇去參加比賽

認真...驗眼啦

好靚 . 3歲已經識油光影暗位
服啦

睇完更加覺得冇可能

頒獎時抽冠亞季
每人隨機抽一隻即埸油10分鐘

屌你地老母，冇人否認過冇可能，但係

1個非學界性比賽有一堆神童？
件事揚到咁，真係自己畫點解唔敢企岀嚟？畫室唔借機宣傳自己教得好？
點解咁啱玄賜老母又比人爆料係怪獸家長？

根本傻嘅都知頭三位一定有人請鎗，可能唔係三位都係，但一定有，其實你地拗乜春？乖乖地認香港家長係垃圾唔得？

可能呀嘛，咩都有可能架，冇人可以否定所有可能性。可能佢係畢加索轉生，可能佢乩童乩個達文西上身，真係自己落手畫都可能架。不過可能都有分大細，只係請槍嘅可能大啲囉。

點解係有罪假定

滑坡滑到唔好笑

只係睇唔過眼一堆人話可能畫到，但冇證據。相反，證明畫唔到，同當事人唔敢提，已經好明顯，唔好扮理性。

拎得呢啲獎咪又係為左升讀小學而儲嘅 profile，我係校長就照收，收完之後就推個小朋友出去比賽，要即場填色。等佢出下醜都好

連登成班廢物11歲嗰陣仲on99玩緊四驅車
你同佢人地11歲填得咁靚佢地梗係唔抵得啦

我一個星期前已經屌7呢班垃圾，乜都可能又冇證據

咁既畫功直接去畫avangers都得
Marvel幾時請呂大師